{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "다락휴 여수 캡슐호텔 by 워커힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約をキャンセルまたは変更したい場合は、宿泊日の1日前の午後5時までに申し込めば100%払い戻しが可能です。 チェックイン時間以降に到着したり、深夜チェックインを希望する場合は、ホテルに事前通知する必要があります。 また、宿泊は満19歳以上から可能で、人数の追加は不可であり、7歳以下のお子様は無料で同伴して宿泊できます。 有料駐車サービスを利用したい場合は、チェックインの際に駐車登録をする必要があり、簡単な朝食を無料で提供します。 朝食は午前7時から10時まで提供され、提供される料理にはデイリーブレッド、シリアル、コーヒー、オレンジジュース、グリーンサラダ、スライスハム、ジャム、バター、バルサミコドレッシングがあります。 宿泊期間中、ロビーラウンジではティーとコーヒーを無料で提供し、洗面用具も提供します。 無料入室の利用案内も提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルまたは変更したい場合は、いつまでに申し込めば良いですか？",
            "answer": "予約をキャンセルまたは変更したい場合は、宿泊日の1日前の午後5時までに申し込めば100%払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間以降に到着する場合は何をすれば良いですか？",
            "answer": "チェックイン時間以降に到着したり、深夜チェックインを希望する場合は、ホテルに事前通知する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "宿泊は満19歳以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加することはできますか？",
            "answer": "人数の追加は不可です。"
        },
        {
            "question": "7歳以下のお子様は宿泊料金がかかりますか？",
            "answer": "7歳以下のお子様は無料で同伴して宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "駐車サービスを利用する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "有料駐車サービスを利用したい場合は、チェックインの際に駐車登録をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "朝食にはデイリーブレッド、シリアル、コーヒー、オレンジジュース、グリーンサラダ、スライスハム、ジャム、バター、バルサミコドレッシングが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ロビーラウンジでは何が提供されますか？",
            "answer": "宿泊期間中、ロビーラウンジではティーとコーヒーを無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されますか？",
            "answer": "洗面用具も提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料入室の利用案内はありますか？",
            "answer": "無料入室の利用案内も提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 477
    }
}